7警要坐兩年 有冇人知極醜惡有冇咩表示？

Hehehehehehehehehehe........

抵撚死⋯⋯⋯⋯

新界北交通on99.....

應該晚晚比入面d古惑仔餵到好飽